[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (126) 鳩mo問候區Call out battle

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

40強

30強

lm

Zeno啲戲 Manson唱歌

藍假假一定投藍
然後牙醫要扮直

合理結果

新po表白benben

alfred係咪另轉左個人 所以禁錯一邊

好真誠？

A組角色扮演大賽
董驃/渣渣兵/維園賓

黑魔后/標童/pepe

爆璇陀螺

BL

星座撚你真識玩.jpg

另強烈要求狙擊藍假假🟥🟥🟦🟥🟥

KP清瘀血計劃成功

音波炮

好 第四round 有請豬突

藍假假

Judas走啦

不愧係藍真真

彭狗好撚柒狗
成RD玩暗黑兵法

懷疑牙醫都好憎豬突

藍假假繼續藍
牙醫多左啦 扮哂嘢投藍

A組咁多人
贏咗都唔係尖叫嗰種

A組

牙醫扮直

Judas 快d走好無，好憎佢

冇人睇你啊馬拉

kp清瘀血大成功

可能Alfred驚揀a會俾人有位入佢bl

冇人想同馬拉講嘢

明顯係基先揀3條仔啦

藍假假真心反社會

JUDAS 原來有不死金牌

豬突死得未

不出所料

結果豬突入20強

黑暗兵法

牙醫竟然揀B

黃真真未紅過

牙醫欲蓋彌彰

豬突彈出又彈入

kimman組
B組仲有咩combination?

睇下b組下個係咪阿左定kelly

假假係咪好唔鍾意2汶啲人

繼續豬突

大陸人？

藍假假收左幾多錢

永續董驃

私怨KP

唔知B組下個係邊個呢

藍假假一冠作風 牙醫出黎搞下氣氛姐

waiwai唔係入廠咩

想問吓Judas係咪運氣好到買六合彩會中？

全場最忙： 豬突屎

董驃三殺

Waiwai咁快出院？

KP好戲

豬突幾時先可以走

黃真真應該5回合都投藍

牙醫唔好扮喎 你睇A睇到喊晒

Odi今鋪係咪終於走！！！！

輸撚左朱薰張鐵票,屌你老母!!!!

點解Alfred 會選B組！點解點解！

B 咁多人，foul and balance 啦

真男團出場!!!

不死鳥JUDAS

份人謙虛啲

Alfred 揀a就會3次4:1

牙醫同釗峰一樣
好正阿 撳b組

timo無嘢講？
之前好撚串架

好 第四輪 有請Judas 出黎先

仲好官腔

藍假假淨係投藍

藍假假好堅持

Zeno真係有拍過Bl短劇

cy

諗起之前契毛贏左尖叫飲啤酒

抵喇 b組

牙醫

牙醫又扮直

鏗鏗

馬拉

後庭堅咪扮野啦

班長出咁遲
點救b組？

On9

karen 真係同粉紅頭唔岩

A組好有風度

我諗有總動員

屌你老母豬突

牙醫連望都唔敢望，面對唔到自己

佢睇樣 靚仔就得

豬突比人無限輪迴

避嫌
扮直

娛樂圈燈神黃假假暫時3局全中，燈邊個死邊個#yup#

B組最後要foul多五個 好期待

點解Wai wai係到既？

攬兩攬就走

許廷鏗簡B...

都幾大方

藍假假真係好L鍾意B組

唔係已經贏喇咩

黃假假

時間唔係順序啦

佢係喺foul之後三十分鐘先至入廠㗎

藍假假真係一貫作風

下個到Odiu未?

KP暗黑兵法到邊一個

唔係廿強咩

a組真係有manner好多

咁快爆一個po

Zeno d戲好正，次次一喊搞到我都想喊

藍假假仆街

馬拉都幾煩

成熟好多

瞓著咗咋

終於唔洗睇馬拉

CLS女版董驃

光復全民造馬！

暴動

黃真真係咪諗住全部藍

牙醫搏一搏睇吓夠唔夠到 都係救唔到

2汶心諗 :屌foul得豬突未

KP會foul多邊五個

二汶可以整round垃圾出黎foul Judas喇
咪5:0呀

鏗鏗扮恐同

永續judas

隻karen好老

Overall贏咗仲要表演嘅

好彩馬拉Karen幫我平復心情

牙醫扮咩

有冇機會睇到藍假假㩒紅燈呢

牙醫係咪發現禁錯

KP: 計劃通

二汶：點先foul到Judas？在線等

一次全民造星的練習後，當所有人都離開練舞室只剩下Manson和Zeno時，Manson一把拉過Zeno讓他撲倒在自己胸膛上，兩手大力而温柔，又挑逗性地揉捏Zeno的小屁股。”喂...你做乜野呀!!!” Zeno不知所措，紅都面晒地問。Manson一臉壞笑地說”你知我想做咩架” 兩手不忙地繼續亂摸一番懷裡人的身體。”我...我...我唔知!!!” Manson把充滿魅力的俊臉揍到Zeno的耳邊，充滿磁性的聲音輕聲地說”我想屌你。”
Zeno連忙推開Manson，急得面紅耳赤地說”你唔好咁痴線啦...啊!!!” 此時，Manson已經把手指探入Zeno的後穴裡，開始了擴張的準備動作。”嗯...啊...唔要呀, 呢度係練習室...” Zeno怕得不斷掙扎，畢竟可能還有人在，怕會被發現。其實整個樓層已經人去樓空，Manson亦知道，溫婉地安撫怕得快哭岀來的Zeno，”放心啦, 啲人走晒㗎, 得返你同我。”
後穴擴張得差不多了，Manson解開皮帶把褲鏈拉下，扒光了Zeno的褲子，用後入的形式插了進去。”嗯...呀...” Manson岀岀入入，抽插抽插，屌了半個小時。把Zeno抱起來壓在牆壁上，狠狠的用又暴漲了一圈的男根直接捅到最深處，把Zeno可愛緊致的小穴不斷撐開。”嗚嗚..唔得喇...我要射喇。” 此時，Manson也忍不住了，加速大力地頂撞Zeno那敏感的一點，”嗯...嗯...啊！” 兩入一同達到高潮，射岀來了。
Zeno已經累得站不起來，攤在Manson身上。Manson攬住Zeno，帶着還未緩過來的喘息，在Zeno耳邊用磁性的聲音，輕聲地說 ”呀, 原來我唔記得帶套。”

黃真真三次都揀KP組

牙醫要扮直咪㩒藍

點解豬突叫董驃

A team ho warm

好難揀，揀仔定bl

兩個唔同level 冇得比

璇璇妳真係好似深田詠美呀

Waiwai?

WAIWAI 唔係入左廠咩

佢扮傷暗黑兵法
預左諗住輸架啦

黃真真你一定鍾意藍組嘅

屌你

直過間尺

好假

牙醫咩事投b組

係囉 剪接大師

可能牙醫想judas走呢

釗峰

TIMO呢 唔係好撚威㗎咩 唔撚call out嗰3個評判BATTLE?

嘩karen foul左喺到講風涼說話

我知dance呢度好多人唔鐘意
頭先固定軒坐空氣果下神救真係好撚勁

唔出去call out既？

Kelly

唔想再見到隻喪屍TB呀

其實係
根本冇得比

牙醫扮直
明明睇到喊

預告話下round a組比牙醫讚和音勁好

睇b組foul人有啲心涼

民賤蜞走未

manson老婆lm

有阿祖幫手排真係好高質

真真唔馳兜啦

班評判 似又話似 唔同又話compare唔到

恭喜B組 唔少人上Round入到只係僥倖

捱到第四Round

b組要foul5個
只不過睇埋最後兩回合使唔使foul多兩個

藍假假點解好似口齒不清咁

心情沈重因為foul唔到judas

不死人 董驃

固定其實ok
0仔樣

你唔講我都唔知係睇鍾意邊個多啲喎
假假姐

其實judas
不捧也不狙都得
無乜大問題
我寧願A 贏5:0

不過B 呢三個係勁

好想知黃真真係咪一次都唔會投紅

屌你我準備po㗎嗱

下

88 cy

點解waiwai仲係度，唔好入左院咩？

想知本身二汶點排佢個名單

屌...

牙左

顧定軒同台劇那一天既黃雋智好似

阿左？？？

牙醫好撚緊張
旭身旭勢

二汶真係一個好人

中間永遠藍燈 右2女永遠紅燈

下？？？

KP啲gag

左????????????????????

彭狗FOUL人FOUL到心情好靚

點解贏咗心情咁沉重

次次一早就準備好㩒燈
你話冇偏心我都唔撚信

wtf

下？

左

黃真真你食屎啦

屌你真係團滅

阿左

DIU

下！阿左？

下 阿左？

On9

咪臭閪

真係foul哂b4

痴線彭導好撚癲

成組foul哂

屌

藍真真

有請豬突

呀左都放 wtf

我答你啦二汶，因為豬突foul極都foul唔到

下呀左

算啦
有無人可以劇透
Judas幾撚時會走

頂 幾時到cy

癡咗線？ 左左

揀哂呢組

啊左？？？

班長長存

豬突贏曬曝光率

下啊左？

痴線 下個妹妹？

啊左

好心涼
人地上round輸到仆街你地班人喺度笑同尖叫
依家風水輪流轉

下？？？？？？？

痴撚線 真係陷組鏟

B組 抵撚死啦

你估自己B組唔洗死咩
成隊除左WAIWAI外個個都仆街

huh阿左

阿左？？？？？

竟然阿左！？

Cls揀呀左

牙醫定係因為擰左去後面禁錯制

下啊左

屌你啦揀阿左

二汶：點解贏左 我心情咁沉重
因為你仲未foul到Judas

真係想foul晒成隊round 1

梁祖堯強呀

吓
KP真係好憎佢哋女子組......

好撚小器

屌你老母迫害牙左

阿左？ 無銀嘢呀？

笑死 點解咁沉重

屌你老母 仲未走

彭秀慧jm9
foul曬唱歌組

左又得罪咗kp？

B4 全軍覆沒？

kp真係諗住全組b4清架喎

屌呀竟然係阿左

吓阿左？？！

竟然係呀左

個組得罪佢咩

阿左啊

點解會係啊左 diu 班長呢

仲以為cy

TIMO仲唔屌啲評判嘅？

私怨撚

吊b 組扮咩姐？唔通a 組會輸曬，foul剩一個咩？

下？？？？？

foul 哂啲bitch

Foul親都係B4

點解唔係cy

彭導好鍾意CY?

KP真係要foul 晒個組

Wtffff 阿左？

阿左好掂喎

成個B4 都入list

慢咗

odiu呢

心情沉重因為
.
.
FOUL 唔到 JUDAS 呀

CY都未走到阿左？

下年見？

成組foul晒

今round foul豬突

救阿左呀！！！！！！

點解唔foul CY?

唔撚識ge屌

仆你個街，我真係講中左

CLS 班長咁垃圾.....

擺到明係攞曬成條B4出嚟

Foul哂個班女團

佢真係死攬cy odi班長喎

真心清算B4

係咪要foul曬b4

KP私怨撚

屌 丫左

Kp真係好憎個組

全組死哂

kp有冇咁憎b4

痴撚線 啊左算係女唱歌最好聽喎
b4得罪kp？？

佢係咪KP啲老死盲撐

就算有佢鐵膽藍燈 b都輸

又踢唔走豬特

痴線，真係難避免捲入時代太恐怖

係咪諗住成組B4 foul晒

私怨撚😂

下！！呀左？ wtf??

KP真係好唔鍾意成個女團

班長 odi
阿左

血洗第一組

等睇4:1

班長要收皮了

B4準備全滅

Odiu 班長比左幾多錢？？？？

下個係咪嘉莉

唔foul cy foul阿左

Wtf 阿左

左bb

竟然係阿左
點解唔係odi/cy

屌班長呢？？？？
odiu呢？？？

阿左點會差得過odi

真係成隊 時代巨輪

冠軍

AGGER

豬突仲未走

Kp癲撚咗

下個唔好係Kelly

痴撚線彭狗
真係成組IGNORE佢FOUL鳩曬

下。。。
阿左唔至於呀

下個係kelly

阿左carry左B好多次喎

A之前輸得太多

癡撚線
點會係阿左

可能俾左留位費

躝啦

wtf 阿左都foul?

左啲表情又真係

屌佢老母 odiu 班長都未走

你話唔係私怨真係冇人信

好cute

CY同班長真係好彩

odiu 呢？？？？？

第一組全foul

下？呀左？

屌你私怨撚

kp殺晒b組女團

KP想清哂果5條不和既女

屌你老母kp私怨撚

家莉應唔會呀？

因為foul唔到豬突

小氣想淘汰曬個組啫
班長odiu timo呢咁？！！

係咪要淘汰晒第一組

屌你老母私怨撚彭獸胃

咁都未到odiu 話唔係造馬都呃人

嘩，睇年齡foul on9

阿咗都foul

阿左好乖

第一round 已經睇唔順眼

屌你kp foul唔foul埋Kelly

班長幾時foul走呀 輪都未輪阿左啦

下啊左？？？？？？
odi班長唔走啊左走？

呀左？
KP真係想foul晒成組

我信cy入到十強啦

B4會唔會全滅

大馬Karen, 阿左，差唔多喇

唔係打算比odi cy 坐到最尾掛

即係想foul曬女唱將？

odiu原來係真契女

呢個gif遲啲會唔會有加速版

假假好假

Foul 阿左 都唔foul CY???

竟然係阿左

Kp 係唔係唔鍾意女仔？

冇嘢啊班長唔揀 揀呀左⋯⋯

True
二汶都是被撚的人

講野成個弱智咁既

呀左真係好可愛嫁

後生都係罪

下 我屌呀 對kp 好失望 小器

DLLM 我阿左喎 屌呀

時代巨輪係咪得罪咗佢

Kp傻左 啲垃圾仲唔foul先

左b

點解唔係CY呀屌

清算女團

LMLM

foul晒啲bitches!!!

Cy 班長 重有得去？

反kp 既b4 被清算

點會係呀左

都唔似星 要 foul啦

Foul Odi啦屌

真係foul哂呢組

痴撚線 odiu唔揀揀呀右

如果佢真係入到10強我老閪都推到佢冠軍

b組頭排5個男人
完全認唔到其中一個

B4 rip

我覺得阿左喺b係唱得最好嘅女參賽者

阿左
連登仔一定屌爆

彭導團殺

cy係咪幫kp瀨過閪？？？？？
次次累輸全隊都唔洗走

親生女odiu never die

好似知d野

咁牙左無啦點都要foul5個

CANDY 組隊己滅

得b組d死八婆臭西先會

係咪弱撚智
Foul啊左留班長

法國KP有啲私怨

b組成組唱歌foul

B4

我屌，雖然我估之後B組會追2

中女真係好小器

成組都喺曬個死亡list

5:0出現？

B4就嚟全滅

下 成組唱歌女團都要out......
odiu仲未出現既

KP攞B4祭旗？odi呢？

乜撚嘢事 foul呀左都唔foul odiu?

意外地好有效果
好似將Zeno心入面對Manson嘅情感夾硬壓低咁

jm9

幾時到Odiu

KP究竟幾憎佢地

B組女團應該要滅團

咁多垃圾唔搞屌牙左

係咪想foul哂第一組啲人

啊左高音好勁喎

Wai wai唔係入左廠咩？有咩可能極速返黎

成個女團逐個foul

嘉莉妹妹呢刻心情點

唔想foul waiwai其實係咪大話黎....
成組得罪人唔知

KP做咩啊。。。

有幾憎b4

點解唔係肥丁

頂你

大清算 冇人走得甩

3:0都要繼續玩？

做咩唔foul Odi

屌佢地係咪黑人抬棺

有啲組係咪全滅

KP

抬棺材黎啦屌

班長 odi cy

唔係foul5個咩

班長點解仲可以坐係到

死彭狗咪撚咁肉酸啦
私怨B4私怨到

唱歌嗰組就嚟foul哂

全部唱歌班
好難唔信係有嘢

左左

幫KP foul走晒啲人

屌痴線 阿左 KP係咪戇鳩

彭秀慧真係私怨撚黎
阿左都唔係搞事啦

依d比賽有分年齡 無病下話 咩叫仲細下次再黎 ？ 傻撚咗kp

KP私怨到

班長同odiu都唔foul

foul班長 藍屍kiki odiu仲好啦屌你

KP 私怨屌你老母

係咪私怨

屌，豬突又逃過一劫

阿左？！
On撚9？

班長同odiu 仲係度
但foul 左左

竟然係阿左 年輕是原罪嗎

cykimman

點解要揀阿左

癡撚線
班長咁辣殺都唔揀

點解唔係右雨

阿左？
點解唔係CY

kp foul人咩準則

呀左係心中十強

得罪咗彭？

簡實入得死亡名單⋯⋯

阿左實入最後死個五個

即係死梗

只睇kimman

下個係咪Kelly

留名

嘩odi真係閪撚到個樣

CY 可能奶嘢

啊左講嘢有啲Fiona feel

終於可以睇到B組收皮

係未諗唔到所以填晒第一隊落去

kp真係清瘀血

Cy仲要留幾耐
真係好唔想見到呢條友

笑死 成組掟晒上名單咁滯

送殯咁款

根本睇到硬晒就黎要衝入廁格

咁都冇班長份
班長真係好撚核突啊屌你老母

Foul晒啲女人？

kp真係想成組b4 foul

Odiu走未

k.elly死硬了

輸咗仲要比賽？

佢到底有幾憎b4

靚仔kimman

KP 真係好恐怖，小氣到冇人有，死攬班仔

成組人都好騎呢

cybbbb

點撚解係阿左

odi同班長上咗契

成組B4 痴線

點解CY仲可以生存到依家

仲有2round 要foul 人

點解未到班長 cy....

抬棺材

明明上round仲有odi cy係想foul

係喎,唔CALL OUT

嗚 啊左

私怨

劍文上啊

愛班力強勢留名

私怨撚 上round 見到佢好撚嬲

額外再foul

call out battle未呀

呀will真係好正

都唔係咁差姐
CY仲7

班長成為大贏家

阿左走都未到Odi CY 班長

真係好唔公平
得罪導師成組清
當初又唔係自己揀入去

第二張gif

成班黑人抬棺咁

Foul 剩邊個

藍組求下你贏

CY 幾時死
唱歌好聽都冇撚用

痴撚線foul呀左

Feel到KP開始會比人反了

都arm策略
會foul ge第一組出哂

彭獸胃我屌你老母咩私怨閪

點解彭秀慧好似亂foul人咁

好想豬突屎走

B組D態度好撚差

覺得人地A組殺你地D隊友咁

佢地當初殺唔少A組人啦

劇本啦
11個再輸再踢走5個冇晒人架啦

班長

今次竟然揀阿左 真係幫kp唔落

又b4

Team b 抵死啦！以為真係好勁贏咁多場，靠運炸
見佢地輸真係好開心

花姐出水

kelly不保

呀左咁好都foul...

Cy可以做埋契仔了 屌你老母

真

一陣果5個可能有班長呢

so far 最滿意嘅一集造星

劍文好型

鍾意你個名

留班長 cy 唔要呀左

下一個應該係連登妹妹

留名睇契毛call out battle

Kelly都foul
準備ig問候

好失望

cy + 班長
呢組係咪炮灰...

我愛劍文

KP係唔係應該做全男班既全民造星既導師會好啲foul晒啲女人

會唔會又3:2

Foul 阿左

吖！！！！！！！！！
姐姐不行了

Kp應該好憎b4

雖然好鍾意cy
但左>>>>cy

花姐讚應該伏

彭好小氣 之前佢地轉item無通知佢 依家成組foul走

Pat pat條韌帶仲傷緊 不了

可唔可以俾B組贏一次呀

花姐識貨

即係要輸了

其實b4除咗嗌交，得罪咗kp啲咩
點解個個話係私怨
但呀左值得留耐啲

嘉莉真係年少真好
少煩惱
Kearen對阿左的評價都幾夾硬
點都好都會撐左同慧慧

想睇a屈足5輪

CY Odi 唔清 屌

Coffin dance

頂 有咁多差嘅唔foul foul阿左先

機械人舞定world order ?

豬突入10強喎

差啲嘴落去

成組第一組表演完就排住隊被人 foul

B組冇人唱得架啦喎

之後foul 5個應該有odiu同班長

成組搞事

K lau好似馬騮

臭閪中女彭狗咁撚小氣咪撚做導師啦垃圾

花蛆見到仔就出曬水

kimman媽媽

表白劍文

kp cls左線

班長個鼻勁大

呀左唱得咁好

反kp了阿左都foul

班長比花姐讚

有乜可能唔係班長 屌

仲尖叫飲啤酒 odiu仲笑笑笑
抵死 報應啊

牙左第一round比人cut(三藍)
三十強比人私怨foul左

笑撚咗

造星金城武

希望五人名單有odiu timo班長

A組做咩唔拎酒出黎慶祝

花蛆啲口味好撚偏

金城武！！！

Klau咁著靚仔左好多

Kimman表白區

上round畀花蛆黑
今round身同感受

再下個應該kelly

召喚陣仔

花姐食撚左屎

去抬棺材？

B組仲有邊個唱歌好聽
跳舞好睇 但要閂埋對耳仔

棺材舞

真係好撚核突

個組到底得罪咗KP啲咩
冇乜印象

正！快手！

好想睇

班長真係好柒成隻馬咁

A組要連輸兩round先得喎

點解會係左B

係感同身受 屌旁白

幾撚時換新評判 唔撚想見到藍假假
好掛住Miss Chan Chan

KP私冤撚

kp 5個應該foul埋嘉莉

點得罪啊

班長走啦dllm

有啲solar嘅感覺

呀左排隊都未論到佢啦
屌

屌咪就係 見到呢到d人呢排狂屌kp我都心諗洗唔洗 但佢竟然想foul個有可塑性既左 幫佢唔落

幾有星味

點解唔係odi????

大清算

黑人抬棺？

Kimman留鬚 型咗

排隊都未到阿左啦 屌

foul pony已經知

我估B組最後埋單要foul走9個
剩低個位畀Judas

咁似黑人抬棺

耳仔耳仔

Kp真係有心拆散女團

Kinman不如剃鬚啦,佢留鬚真係唔得

抬埋彭秀慧入棺材走啦

但左

要加入反kp了

kp 係方丈

唔計其他
淨係態度都贏

扮無私怨
留佢一個

屌你老母，唔foul cy foul阿左

撚有

之後可能真係嘉莉

B4慘被清算
KP 好小器

改項目冇搵佢傾

劍文應該有頭10

Kp好憎啲女

反KP

我想睇不死人 董驃
真過五關斬五將

chok清會唔會整judas眼淚gif

好似真係係

靚妹之後係咪死鳩緊

RAP定

屌你老母阿左走唔撚想睇

班長要離開狙擊list了

彭狗好撚扮野
係咁保啲仔

仆街呀丁班長odiu都唔使走

想睇劍文同班長BL

根據小氣簿

不如黃真真

可能係最後抽佢出黎鞭多次屍先 foul

好靚仔

咁撚狗 b4有冇咁差呀要血洗

佢個live自爆咗會走

女人係咁

個款好free ride

Will都善良

好黑暗 foul晒成組
私怨

想問下阿左幾時得罪咗kp

屌你老母班長真係好撚樣衰

成日嗌交 搞到kp喊

以為棺材舞

即係judas 都係要走？

B組咁多垃圾點會阿左

其實有咩私怨？

痴線阿左冇可能衰過odi kiki班八婆啦屌

唔得喇!!!!!!!!!

Klau係咪串緊第一round同組個班人

啊左有冇叫過彭家麗

真心灰
上次贏得最光彩就係B4

k lau 有骨

有聲

愛班力

唔通呢個就係花姐話睇唔明嗰個

唔知點解聽k Lau講嘢好辛苦
好扮嘢定咩唔識講

咪撚咁口臭啦屌你

CY點解咁都可以留低 好撚假

望就咁望啦

你推唔推佢都冠軍啦

私怨清曬B4
正仆街垃圾

OMG

k lau言下之意即係之前嗰啲唔好相處

抬棺舞？

係都odiu 先過牙左啦

佢人中好長
搞到個樣有啲怪

同黃真真battle

添毛呢

Foul阿左因為佢未後生 妹妹死硬

唔係話好鐘意阿左
但邊可能係佢

KP點解會揀阿左

但轉item唔係一個人既提出？

係咪扮黑人抬棺材

其實K Lau都幾撚煩

咪係 咁多垃圾唔foul

咁都屈
CLS

應該無咩俾意見個d

佢打緊丁

扶靈組

點劇本啊。A組表演真係高質好多喎！

會唔會呀咁多唔揀你揀呀左？

B team其實衰咩 下下都輸

點解唔係Odiu

仲有odi

一見到佢就諗起10粒車厘子

有ching話唔好狙擊KP啊！佢無錯㗎～

之前又傳豬凸會入10強

唱歌仲好有實力添

成組清知咩事

班長型能到

屌你老母 踢走柒頭豬突啦

有棺材舞wo

真係抬棺

太bitch

真係

如果班女咁唔和平
點解唔調佢哋組

True

彭秀慧唔係好唔鍾意odi 咩
點解唔foul 佢

K LAU暗示緊咩

之前timo

次次都贏到，咁就等我foul你地啦

枱棺舞

係你班女假啫

我估B組依個item會比人插到爆

痴撚線

激撚死牙左

manson b好S

屌又唔撚foul又姣又無實力既丁悅

唔想呀左走
但想睇第五個係唔係kelly

班長算唔算身高掩飾唔到樣衰既例子

用湯力個studio

成日講b感情好 好真 好撚想嘔

World order 機械人舞？

要反k Lau

佢講嘢有骨

頭先太陽又係全仔
但呢組好好多

但Dance for me本身首歌好難聽

Foul 左都唔Foul垃圾Odi

唔好再鬧彭家麗

多謝巴打

阿左入得4th

陣間五個點可能無佢

想知

造星啲鏡頭唔可信
有時比人惡剪
呀will真心性格幾好

：你係未夠班

Dance Monkey

黃憎憎奶b組都奶唔切啦

真
A team氣量贏晒

好心foul丁悅

個咀好突

Manson攻

不嬲啦 odiu

彭秀慧痴線

成組一齊得罪佢

基爾獸

Cy 串柒柒又唔討好，都叫呢隊好好同向平？

KP妳盲撚左呀？

佢一開頭明明好憎班長架 搞咩

痴線原來揀左阿左

係都odiu班長啦私怨

coffin dance

霍哥咁？

J死人

點解今晚airstar未見到肛交仔

Kimman做戲幾正

屌！係都先foul 班長 timo odiu cy

人哋係model界都幾出名架

我都係

Odiu仲留係度

judas 而家係安全定係仲有機會foul？

klau 已經講到好正常，佢先似大哥哥多啲

笑死 學人唱我們

人地真星洗咩搞咁多野又對話又道具

感情都贏晒

成組好撚假

第五個九成係KELLY
仆街彭狗小器中女

最主要係嘟起個嘴。。

咪再叫Dancer啦
老實講比喻下
如果你練咗好多年
做賽車手俾人叫你做司機你嬲唔嬲呀

明明請咗最大牌嘅何丙幫B4幫足兩round，但又要foul走曬佢哋

佢好cute cute

今round似係清垃圾

揀阿左
點解唔揀CY, Odi果d垃圾？

冇留意佢講左咩

佢好cute雖然唔可以話好靚

私怨L

阿左衰在第二round入左karen同粉紅頭個組，搞到明明無得罪都要一併清埋

阿左呢隊都有功呀
上ROUND贏咗喎

Cherry picker

點解呀左？ foul肥丁先啦屌

Will係邊個

支持阿左嘅呢邊唔該

證明更憎B4
由pony個野已經得罪佢

會拖累其他人，所以要陷組剷

反而想知A組除左豬突屎,另外4個係邊個

佢自己條女明明就好唔善良

衰垃圾太多

型到想追撚含

今次應該真係私怨
又話接受左轉item個件事既

內定啦屌

CY契仔嚟

Foul牙左都唔foul odiu 班長

好撚樣衰

啱啱冇cap到
掛住hehe

走埋呀左 b組邊個識唱歌

3am

第一日已經foul 走咸濕妹Pony
已經証明KP係私怨撚，好小家

真，A組表演點輸，造馬都唔掂

點解係阿左？，班長仲可以係度

真 阿will其實好nice

will同劍文

Miss左 去左飲水
想問佢講咩

Kelly走左一定ig問候
唔理係最後foul五人定點

契毛

基爾獸含住粒波講嘢咁

一集落神檯

仲有機會

第一round 班on9 為咗搶風頭扮撚晒火爆

係囉，少數表演有亮點嘅人
有啲追咗咁耐都唔認得

都係呢round?
B組真係會輸五比零咩

係咪搞錯左？呀左唔係轉item個組...

應走唔走

kp痴撚咗線

唔反了，今round真係實力
表演左3個item

仲淨低好多廢嘅拖累晒

咩料 odiu呢啲垃圾仲未foul foul呀左？嬲左

班長odi唔foul 揀阿左
死亡名單下一位會唔會係嘉莉

左B

咁你諗到班長有幾好啦

笑到pk

班長都叫好
睇契豆好過

好鍾意左㗎

轉item 唔係再上一輪咩

kp就係咁落咗神台

仲有odi都係啦
明明2汶同佢都唔想㩒，夾硬要話：唉我要啦
有機會又唔foul 唔知佢諗乜

kp掌控太多野，令到班人只係執行者扯線公仔，無哂靈魂
當然班友水平參差都係事實

眼眉幾清秀

上集已經開始

Kp 都係

唔難聽囉

想知個下原本佢要唔要出黎，如果唔洗出黎，咁就更加

左完全屌打丁悅
不論樣定唱歌

高大粗獷男

阿左把聲係佢個team top1
點解會揀佢

judas 3：0呢刻會唔會諗有機會5：0

重睇啦 呀左唔係pony個組

條友成日笑騎騎但好多嘢不滿

由上round viutv果兩條女到今round果幾件
話無私怨都無人信

如果KP連輸5局 夾埋咪foul走10個

kp 好小家

咁牙左個句dancer根本其實係讚賞佢跳舞勁多於串咀
自己on99跳晒掣抵畀人笑

會唔會講埋嫁最後

個組唔係淨係隊內鬧交咋咩

佢自己都玩黑暗兵法

膠戰

其實都係講左d組員好好果類普通野

女人真係信唔過，把口冇野
個心一直搵機會整死你

好早己經落左啦
做9粉紅毛果下肉酸到

5：0先無事

waiwai阿左karen都唔係呢組架喎

呢組先係真皇牌男團

係藍假假同扮真既牙醫呀

yup
出曬面

死亡名單定比賽完個5個先

應該唔會kelly啦
KP應該係憎八婆
Kelly都冇加把嘴
但佢就會好慘囉 啲隊友走哂

A team氣量好比星二B4,贏左會替對方唔抵， 相反B team就鏡頭前真係睇唔到

不死人豬突

真，諗起就想打冷震
🍒🍒🍒🍒🍒

Viutv唔俾foul odiu (好似係)

唔係都要foul多5個 私怨撚點會比佢走甩

出名樣衰？

B組淨低既除左kimman 其他人唱歌都好撚難聽
完全唔明點解foul 阿左

剩低成班八婆mk

女仔都覺得可愛

咁b組米得返一個識唱歌囉

咁唔該今round B組贏啦

究竟彭瘦係私怨改item個組
定私怨罵架個組

Rap

連登妹妹 死得

班長幾時先比人foul走啊
唔想見到佢個樣

其實班長都幾有星味好有特色
可以試下行金剛路線

大把垃圾唔foul foul阿左
話唔係私怨都冇人信

B4走邊一個都唔出奇
而家阿左同慧慧都有支持者
佢地可以busking同佢地都有做音樂的能力

Karen一早都唔會有進步可言
KP對佢厚道

KP真係愛慧慧
盡在不言中

木住個咀講嘢咁款

佢講咗啲乜嘢？

做得好明顯

笑4 波po 又係見到你

點解冇影到judas又走岀黎好好笑想睇

今round激撚到kp喊啊，咁你話死未？

咁即刻就算唔係連輸5 round
額外5個人都會foul咗Kelly

係囉

foul啊左同foul cloud一樣暴動

阿左都唔算八婆呀

輸多人，上兩round A組淘汰咗太多人，今round要清咁啲

Serious shit

Ching重口味

係喎 契女走剩佢一個

馬騮

你B組？

呀左

牙醫講英文

阿左好可愛

諧星？

B組加油

牙醫: This is some serious shit

係will咩人來冇印象

金城武

shit出街

CY 派膠準備

Some serious shit
出到街架？

阿左都冇講過咩啦

加油啊加油啊

我覺得會平衡返每邊10個

下個係咪到Kelly

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (127) 鳩mo問候區Call out battle

第二張我軒咀仔微張
好想一嘢咀落去

judas一陣救唔救到自己呢

睇完造星亞冠收錢

岩

呀左 bitch得過odiu
左左 so qqqqqq wor

最後指名五個一定有odiu la

其實阿左好慘
B組贏埋兩round阿左都一定俾人清算
走硬

二汶諗到依對BL 應記一功

痴撚線嘉莉最有可塑性啦

港大仔仔

憎B5啦

竟然係何丙
係咪冇影過出嚟 唔見佢

On9 笑到咸咸濕濕咁

唔係攬仔，odiu cy 班長大把比佢揀黎foul
私怨

嘩 咩item黎

迷豬黨要自己整返了

你個烏鴉口
開心啦?

我發現啲導演都真係藝術家性格
好撚執著好偏見
黃真真就盲撐B組
彭秀慧就死都要保odi 班長 cy
好on9

Kp：呢兩round foul唔到你 之後五個再揀你

This is some serious shit